請好多IT人呀!!!

Hello! 有幾間公司搵緊IT Candidates呀! 大家可以睇下自己 / Frds 有冇興趣🙈

1. QA Analyst
- Python
- Automation - Selenium, Appium
- 20-25k
- 尖沙咀 ( 9am - 6pm )

2. Project Manager ( Investment Bank, 1-Year Contract )
- Project Management
- System Migration
- 50-60k ( Depends on Experience )

3. DevOps Engineer
- CI/CD
- System Health Check
- Nginx
- 1yr+ Experience
- 20-25k

4. Frontend Developer ( Fresh Grads are Welcome! )
- JavaScript
- React
- Junior ( 17-23k )
- Senior ( 30-45k )

5. Backend Developer ( Fresh Grads are Welcome! )
- Java
- Spring Boot / Spring
- Junior ( 17-23k )
- Senior ( 30-45k )

6. Scrum Master
- Project Management
- Post Implementation
- Project Closure
- Follow Agreed Methodology

7. UX Designer
- 4+ Years Experience
- Research
- Wireframe / Mockup
- User Story

8. Database Administrator
- MySQL DB
- MongoDB
- Redis
- Linux

9. Blockchain Developer
- Node.js
- Cryptocurrency
- 3-8 yrs exp.

有興趣TG我 :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告